屌拿星 啲女人唔係唔怕凍嫁咩？？？？？？？？？？？？？？？？

包撚到成隻糭咁 我睇乜呀

唔想俾你睇啫

你係佢條仔咪有得睇囉毒撚